啲黑警而家都已經草木皆兵

而家一星期一兩次野餐行街已經做死班黑警喇
佢哋大壓力到連途人記者都唔放在眼內
仲要每次野餐行街之後都要樹一次敵
佢哋應該就來崩潰架啦喇
所以其實暫時可以keep住咁樣一星期行一次街野餐先
總之黑警退我哋就進, 好似啱啱星期日咁
黑警進我哋就散, 不受傷不被捕
等佢壓力大到係咁搞埋啲途人同記者, 係咁樹敵, 直到佢哋徹低崩潰
雖然林鄭老母先係真正對手, 但鬼叫黑警收錢做嘢, 咪睇吓老母攬佢哋幾耐囉

其實今日喺餐廳食飯見到有堆師奶大大聲屌差佬
其他台都慢慢自己圍內都各自各日屌埋一份
講真如果間餐廳有人係差佬
佢會谷到幾勁真係難以想像

總之搞到啲黑警係咁辣著唔關事嘅人就得
仲有啲議員成日出來好似幫手但又幫唔到咩手
不過今次都好, 啲議員都係黑警敵人了

警察崩潰左個政府咪乜都無lor

推

總之唔好玩膠玩狼來了

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

要港共冇合法性, 先搞掂黑警呢班馬前卒先, 令佢哋自己斷送合法性先

好撚易認 睇個死人頭就知

黑警快啲死

但唔好再玩尋晚果隻外語解密

琴日成班玩膠真係好撚on9

話說呢兩日公司啲深藍絲都屌警察
講緊係經常北上消息同住，真心覺得中國好好嘅藍絲

消費

一定要再去旺角，多途人，等EQ=0既黑警出錯唔覺意扑濕藍絲途人個頭。

繼續努力

未必嘅
可能係消防救生員之類